民賤聯區議員涉知法犯法 非法駛入巴士總站泊車

讀者徐先生，於今晨10時，在大埔富亨邨巴士總站，見到停泊有一輛掛有中港車牌的七人車。由於該處是巴士總站，其他車輛不准駛入，他正感到奇怪，隨即見到大埔區議會副主席屬於民建聯的黃碧嬌，偕同兩名男子登上該部七人車。黃坐在司機位，但七人車前後各有兩部巴士擋住去路，其後有巴士車長走到後面一部巴士，倒駛讓出位置，讓黃開車離去。

徐認為黃碧嬌「知法犯法，沒有禁區紙，她無理由不知道不可以駛入」。相片上載到facebook後，亦引起大埔居民不滿。但黃碧嬌議員辦事處事後回應稱是一場誤會。

黃碧嬌議員辦事處一名胡先生表示，由於71A線巴士站的地台不便輪椅上落，黃碧嬌當時約同九巴區長到場視察。但區長往常駕駛的車輛由其他同事使用中，於是黃在取得巴士公司同意後駕駛私家車載同各人到場。
黃碧嬌及後在facebook貼文，指自己收到有輪椅乘客反映富亨邨巴士總站71A線站頭上車時有困難，要移前10米至站長室上車，感到不便。她表示：「如果唔跟埋區長去到視察，真的冇法想像情況咁嚴重。」
九巴回覆確認事件，指當時九巴區長正與黃碧嬌在富亨邨視察輪椅使用者的上車位置。

佢無腳行過去？
定係無腦諗咁多

民賤聯啲人點會諗咁多

無知一問：巴士公司係咪有權批准邊D車可以入禁區，而毋須政府(運輸署或警方等)批准？

一定要入埋佢 出邊無位停?